成班00後同偽毒撚屌人搞網聚

大家點睇

駁唔到

成熟同真毒先出黎網聚識fd子

成熟同真毒就唔會理呢d啦

而家係咪出去聚一聚都唔比先